柏蘭迪利準備辭職唔撈！！！

老闆唔肯買人
華倫會唔會降班